# postarator

Mogo bi napravit neki web app di imas sign up/log in, i di svaki user moze dodavat/brisat/editat svoje neke entry-e, tipa moze dodat naslov i text ispod tog, uz svaki taj 'post' pise vrijeme kad je to created ili edited